POLY宿生肯岀黎未？

而家已經百幾個NDS入左黎 真係要所有本地生quit hall就算咩？ SU又垃圾 點解唔商討有咩策略可以對校方施加壓力？ 點解唔逼佢地去提供另外一個地點比佢地隔離？港大都有比佢地住酒店啦？ 真係要忍咩？